老豆老母勁深藍，頭先睇完銅鑼灣警察扮示威者之後無出聲

老豆老母咁多年都極深藍撐共，個種對政權既崇拜仲勁過紅衛兵
咁多個月日日狂屌Ｄ示威者搞事收錢。
頭先望住佢地睇到ＲＴＨＫ live銅鑼灣警察扮示威者之後
佢地無再出聲 成屋靜左一陣
大家識做?

過一兩日會再屌返示威者
放心啦